其實點解叫聽雪樓？

D雪唔係拎黎睇咩？可以有咩聲

？

睇咗一集 悶到嘔

Agger
有陣鳩味

第一集已經好悶
用旁白介紹故事背景已經好差
應該係故事裡由人物帶出個背景好啲
之後又係啲濕鳩劇情
女主角死全家 男主角做護花使者
之後又肯定暗中保護女主角之類啦
然後又慢到嘔 第一集劇情一分鐘都講得哂
點解啲大陸人接受到咁既節奏
如果冇宣萱我都唔會留意呢套野

搵唔搵袁禮林係邊

第一集應該未出場
我都想搵佢
不過真係頂唔順
好悶

溶入左係個場景到